究竟睇band show應該點？

係咪一定要跳一定要郁一定要fing ？

唔一定

企定拎電話由頭影到尾, 叫周圍D人靜D一齊欣賞音樂

岩 周圍d人咁嘈 我影果d story點收音啊
睇band show嘈住晒d人好乞人憎

睇咩類型先

姐係要點
遲下去睇one ok rock 驚俾人屌我唔識睇

J rock 個類

小心啲啊 我記得係舊登演唱會事後都有好多人屌人跟住唱
驚俾人屌就要入到去當eason咁聽 taka叫你跟住唱係心入面唱好喇

我下星期三都會去睇,巴打企位定坐位?

上面呢條係台仔果邊整出黎既有關睇live方面有咩要留意

而呢條係香港主辦方整出黎既入場同表演事項
入面寫到明"表演場內嚴禁未獲授權的攝影、錄影或錄音。",如果見到附近有人表演期間錄野同影相,大大聲屌鳩佢就得

你聽得high就自然跟住fing啦

唔係呀，我驚俾人屌我唔識佢地啲mosh同circle pit，又話我唔郁做木頭人

一碌木咁企係度就得
記住開埋fb live

阿叔老啦

博覽館是撚但啦

mosh同circle pit唔玩既話走埋一邊就ok,畢竟都有人唔想撞

唔玩又話香港冇人識玩又盛
好難滿足佢地
睇band show應該要考牌

WALL OF DEATH!!!!!!!!!

啱Feel 有人開Mosh 自己狀態好咪Join
首歌啱Feel 咪un 下跳下
鍾意合埋眼好好欣賞亦得

音樂呢啲冇話用咩方式享受先係正確嘅

聽音樂都要顧人哋點睇
咁大壓力點全心全意享受

睇個人感覺啫

利申 見過個鬼佬好冷靜 but全部人un緊

啱啊！我每次聽到投入都會